a. **Su nombre completo y RUT:** Felipe Anibal Lara Villanueva
b. **Su cuenta de usuario Bitbucket:** https://bitbucket.org/felipelarav/
c. **Su correo electrónico asociado a la cuenta de Bitbucket:** anibalmode@gmail.com